\beginsong{Glorioso día}[by={Passion},
                     verAlbum={Glorioso día},
                     tono={D}, bpm={110}]
    

    \transpose{0}
    \beginverse Guitarra acústica       
		{\nolyrics\[D]\[D]\[D]\[D]}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
	    \[D]Mi vergüenza me sepultó
	    Yo bus\[Bm]caba un Salvador
	    Mas tu per\[G]dón, me libe\[D]ró
	 \endverse 
	 
	 % verse
	 \beginverse
	    Muerto estaba en mi interior
	    Me escondía de ti Señor
	    Más tu perdón, me liberó
	  \endverse  
	  
	 %chorus 
	  \beginchorus  
	    Tu voz me ha\[G]bló
        Y a la muerte ven\[D]ció
        Glorioso \[G]Día, 
        Tu sangre me resca\[D]tó
        Tu voz me ha\[G]bló
        Y a la muerte ven\[Bm]ció
        Glorioso \[G]Día, 
        tu sangre me resca\[D]tó
      \endchorus 
      
      \beginverse      
		{\nolyrics\[D]\[D]\[D]\[D]}
	\endverse
      
      %verse 
      \beginverse 
        Ahora libre soy en tu amor
        Es tu gracia la que me sano
        Más tu perdón, a mí me liberó
      \endverse
      
      %chorus
      \beginchorus  
	    Tu voz me habló
        Y a la muerte venció
        Glorioso Día, 
        Tu sangre me rescató
        Tu voz me habló
        Y a la muerte venció
        Glorioso Día, 
        tu sangre me rescató
      \endchorus
      
      \beginverse      
		{\nolyrics\[D]\[D]\[D]\[D]}
	\endverse
      
      %bridge
      \beginverse   
        \[D]De mi pecado me rescataste
        En tu Gloria cadenas se rompen
        Vivía solo y sin consuelo
        Ahora soy ciudadano del cielo
        
        \[D]Tú me sanaste estando herido
        Jesús por tu amor yo respiro
        \[Bm]Tengo futuro,\[A] ahora veo
        Porque tú voz me ha\[G]bló...
        Y a la muerte ven\[D]ció
      \endverse
      
      %chorus 
      \beginchorus  
        Glorioso Día, 
        Tu sangre me rescató
        Tu voz me habló
        Y a la muerte venció
        Glorioso Día, 
        tu sangre me rescató
      \endchorus
    
    \beginverse      
		{\nolyrics\[D]\[D]\[D]\[D]}
	\endverse

\endsong